恆管究竟想點撚樣

你老母今日收工去買m記
你班撚樣坐滿曬成間m記
搞撚到我買成半個鐘m記
打工仔都要返屋企食m記
吱吱喳喳嘈撚住成間m記
我冇撚講錯呀成間m記都係你哋坐曬呀
你老母一年365日都ocamp
抵你班垃圾上唔撚到u
利伸個頭有顏色嗰啲組ba千祈咪撚再食組女
賤撚到細路都搞